1. Подается строка с даннмим через  ";" возможен множетель через "*"
2. Аргумент для выполнения функции на выборку названий (3:без(str) или с 1:проверкой (str or false)) или проверку 2:наличия(true or false)
цикл пока в str есть данные
    2. Убрать пробелы REPLACE(str, ' ', '')
    3. Выделить 1й элемент item = STR_INDEX(str, ';', 1)
    4. Вырезать выделенный элемент REPLACE(str, CONCAT(item, ';'), '' )
    5. Поиск элемента в таблице меню вывод названия и ид
        Все это конкатинировать (название\n...)
    6. Если его нет то выбрасывать ошибку
конец цикла
    вывод данных
